美國道指開市再大幅低開超過1000點 月初至今蒸發5255點！

🐢?

等睇跌穿20000

你漏左車厘龜

CLS

尋日先升完
而家一鋪清袋

面仔

車厘？